iu(不抽煙)

IU不抽煙 他只抽我的巨龍

美肌密碼

扮食煙真係好cute

煙鏟

食過下煙禁樣

手勢咁撚熟手

用個鼻口一齊吹出離。 利申：老煙民

事後煙

IU新碟好X正

no smoking

打煙炮

手勢好純熟

死煙鏟 屌